點解倉鼠媽媽會咁恐怖食自己d bb?

如題 點解會有咁痴線既動物食自己bb?

細個養嗰陣都嚇親

點解香港人可以租劏房俾自己同類咁恐怖點解林鄭可以出賣自己人咁恐怖

你係咪摸過d bb?

冇血性
知道個bb就死 自己又唔夠營養 驚死咪死

倉鼠係弱智架

因為肚餓

佢食bb咪拎佢去喂蛇

好似話佢受驚會為咗保護BB食返佢落肚

沉默的羔羊對白?

岩岩走去搵下資料見到鄉土d傻閪笑撚死

點解明明係寵物版d人都可以咁撚蠢
養之前冇做好哂功課咩
不過話說搵倉鼠資料真係好小見關於生仔之後既事
靜係教你點樣養,俾咩佢食
冇乜資訊係教人唔好男女一齊養或者生左之後點處理
亦都好小會介紹佢本身習性
搞到好多人唔知頭唔知路塞哂入籠俾野佢食就話好可愛

俾你知道將來又要住劏房，得啲死人乾糧食，成世人活動空間得一呎唔夠，你都會食啦，窮人倉鼠學咩人生仔

真理

有熟悉倉鼠習性者解釋，倉鼠媽媽若覺得BB有危險會將BB吃掉，鼠媽媽情緒太緊張或遭人打擾亦有吃兒可能，至於雄性倉鼠則對鼠BB無甚感情，吃兒不出為奇，因此應分開飼養。

總之倉鼠係獨居生物啦
擺埋一齊打交打到頭都甩

中國人都係咁

鼠類入面得倉鼠會咁？？
定所有鼠類都有呢個習慣

好多嚙齒類都係咁有食幼體傾向，老鼠都係